幾經辛苦 終於儲返錢 徵Canon 6D

話說之前返工買左部d750+24-120
用唔夠兩個月比人偷撚左（我屌你老母）
只可以怪我太on9
------------------------
返番正題 早排老友比左支c記鏡我
又想買返部機影相
一日踩19個鐘終於夠錢
想買返部Canon 6D

有部6D, 但好少可影相，依家得個擺字

巴打賣唔賣

我都有部6D連直倒加24-105喺度擺

賣唔賣

幾錢先

等梗6D markII

我都有部6d想放...但懶交收

How much?

女性朋友放，canon 6d , 24-70,有冇興趣？

點樣俾人偷？
唔想講就算